Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту?
Методом називається функція, яка є членом об'єкта.


Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття?
Значенням посилального типу є посилання на інше значення.